覺唔覺得鄭錦滿好唔抵

佢係香港社運最低潮果陣退出
結果退出政壇半年之後就爆發反送中運動
如果當初堅持多半年，而家選到區議員既機會就大大增加

我連佢退出咗都唔知

Boa

而家出返黎都得

算啦佢 屌

好似已經過左提名期

佢唔係在熱血時報開咪做議助？？？

佢而家去左邊

圖書館單野之後收左皮
不合作運動始祖

行業：社運
工作機構：熱血公民
入職年分：2016

好似一間公司有個同事走左都冇人知咁

pls join us!

佢唔係普通同事，佢係副主席

唔止謝sir，連er er er sir都……

咁大個副主席收皮、有無公告？

估唔到佢咁勇武
我對唔住佢